你地有冇幫貓貓清潔屎眼？

養第一隻唔覺臭 第二隻會訓係我枕頭邊
成日訓訓下都聞到陣屎眼
有次無聊索下佢屎眼 臭到仆街
其實洗唔洗幫佢地清潔下？

臭屎眼果隻

有時幫佢抹下咁囉

每次屙完都會抹

用暖水抹

口奶

臭你就奶

佢痾爛屎就會幫佢抹

屙得稀就會濕暖水抹
平時就由佢自己清潔

搞乜佢四支疆硬

申緊懶腰